挑，我就唔信納dee穿到12000

就算債息升到3厘咁又點，有咩影響？